[LOOΠΔ] 本月少女討論區(3) 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

Girl of the Month
歡迎嚟到LOOΠΔ討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是Blockberry Creative娛樂預計於2018年推出的12人女子團體。從2016年9月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續18個月。至今已公開9名成員，依次是HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves，並已出道兩個小分隊，LOOΠΔ 1/3和ODD EYE CIRCLE。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的solo曲。預計在2018，12名成員全部公開，團體將正式出道。

成員簡介

九月少女
HeeJin 희진
田姬振 Jeon Hee Jin 전희진
隊內擔當: 第二主唱、門面
出生日期: 2000年10月19日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016年9月25日
代表顏色: 桃
代表動物: 兔

ViViD

ViViD Acoustic Mix

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

十月少女
HyunJin 현진
金賢真 Kim Hyun Jin 김현진
隊內擔當: 副唱、形象
出生日期: 2000年11月15日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016年10月28日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Around You

Around You Original Film Ver.

Around You 100% Real Live

十二月少女
HaSeul 하슬
趙夏澀 Cho Ha Seul 조하슬
隊內擔當: 第一主唱
出生日期: 1997年8月18日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016年12月8日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Let Me In

The Starry Night 100% Real Live

Let Me In 100% Real Live

一月少女
YeoJin 여진
林汝真 Im Yeo Jin 임여진
隊內擔當: 副唱、忙內
出生日期: 2002年11月11日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017年1月4日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Kiss Later

Kiss Later Choreography Ver.

二月少女
ViVi 비비
黃珈熙Wong Ka Hei Viian Wong 황가희
隊內擔當: 副唱、形象
出生日期: 1996年12月9日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017年2月13日
代表顏色: 粉紅
代表動物: 鹿

Everyday I Love You (Feat. HaSeul)

Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

五月少女
Kim Lip 김립
金定恩 Kim Jung Eun 김정은
隊內擔當: 主領舞、副唱
出生日期: 1999年2月10日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017年5月15日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Eclipse

Eclipse Choreography Ver.

六月少女
JinSoul 진솔
鄭眞率 Jung Jin Soul 정진솔
隊內擔當: Rapper
出生日期: 1997年6月13日
出生地: 韓國
公開日期: 2017年6月13日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Singing in the Rain

七月少女
Choerry 최리
崔𣫙冧 Choi Ye Rim 최예림
隊內擔當: 副唱、副Rapper
出生日期: 2001年6月4日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017年7月12日
代表顏色: 紫
代表動物: 果蝠

Love Cherry Motion

Love Cherry Motion Choreography Ver.

十一月少女
Yves 이브
夏秀英 Ha Soo Young 하수영
出生日期: 1997年10月25日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017年11月14日

成員合唱歌曲

I'll Be There - 姬振、賢真

I'll Be There Dance Practice

The Carol - 夏澀、姬振、賢真

My Sunday - 姬振、賢真

My Melody - 夏澀、汝真

小分隊: 本月少女 1/3 LOOΠΔ 1/3

成員: 姬振、賢真、夏澀、ViVi

迷你一輯 - Love & Live

Love&Live

You and Me Together (Special MV)

Love&Live Choreography Ver.

音樂現場 Love & Live

迷你一輯改版 - Love & Evil

Sonatine

Rain 51db

音樂現場 Sonatine

小分隊 ODD EYE CIRCLE

成員: Kim Lip、JinSoul、Choerry

迷你一輯 - Mix & Match

Girl Front

Girl Front Choreography Ver.

音樂現場 Girl Front

迷你一輯改版 - Max & Match

Sweet Crazy Love

LOONATIC

音樂現場 Sweet Crazy Love

相關綜藝:

本月少女探究 LOOΠΔ TV

Fact In Star - LOOΠΔ 1/3

Fact In Star - ODD EYE CIRCLE

MIX NINE (姬振、賢真、入唔到嘅夏澀 )

[url]
[/url]

官方網站:

官咖:
[url]
[/url]
YouTube Channel:

Facebook:

Instagram: [url]

[/url]
Twitter:

賢眞生日快樂

留名
感謝樓主幫手開po

生日快樂!!

生日粗卡

擺返低個開 Post Template 先

新po留個名先

真真生日粗卡嘿

每日都要生活健康 食多啲麵包啊
最後預祝埋9妹Yves Solo大發!!!

留名

lm

Yves

A new Eden Yves made
有伊甸園係咪有亞當夏娃

新帖留名，竟然咁快第三期了

新帖留名

十個月推咗一個半post算慢了
但速度越嚟越快

Yves咪解夏娃

夏娃英文係Eve Yves同eve嘅英文讀音係一樣嘅 BBC應該係想玩食字掛

原來係咁

仲以為你地知添

我得閒po啲外國thoery同翻譯先 順便推下post

我一直好好奇 你喺邊度接觸到啲外國飯嘅資訊

外國有個apps叫amino 入面有loona amino版 入面勁多外國大神/飯站同人吹水 (eg. never better,blue light,purple cherry) 有興趣可以去睇睇 好多update資訊 但係就全英文囉
我時不時都po啲香港/台灣資訊過去

感謝大神

新飯留名
LCM入坑 覺得公司好正 咁樣整故事引我地追
暫時 choerry>heejin=hyunjin>jinsoul>vivi=yves>lip>haseul>yeojin

認真嘅女仔真係好吸引

歡迎新人呀 多啲黎吹水 我地仲有tg grp架 依家離出道仲有半年度 好好enjoyBBC嘅策畫啦同少女們嘅音樂啦

近排多左新面孔

兩個又瘦咗

lip好勁

Kim lip原來私底下都⋯⋯⋯⋯
以為佢係個啲高竇個種添

Look at me now

乜都識

第一眼望落去感覺少少似Yeojin

Fact in star full interview

OEC cover 本月1/3正呀

金定恩介紹自己本名

唔係啦 睇翻eclipse個陣啲tv 佢癲嫁

張張都唔同樣點玩法

不嬲Lip Soul靚女得黎都係癲架啦

照騙

LipLip俾2個癲婆教壞晒

呢d要睇LOONA TV先睇到

Love & Live 超正

明顯係Lip教壞嗰兩個

人生劇場

Sonatine好好笑

今日張圖唔同衫+網址變翻正常
應該係在eden食左禁果入左凡間

幾時會有 1/3 cover OEC

唔知關唔關cheory食車厘子跌去異世界事呢

即係仲有一波凡間照，出mv未啊

算啦 呢啲急唔黎
照估計應該3反3凡照 22號後出mv teaser+spoiler等立雜野 29號正式mv
我估咋

唉點解可以咁幸福，我個時就乜都冇得睇

終於第三個post
留名

靚女

下次早啲飯啦 佢地遲啲實有機會黎香港嘅

仲有下次

應該講緊fm個啲嘛？

我係想講我以前讀書個陣個停車場上蓋係無人去架囉，平日真係得仔係上面打波 出左名就咁好我屌

MIXNINE網上投票排名
賢真6 HeeJin7

啲人話呢個係showcase投票???

一個showcase變化咁大
Btw唔係好幾星期之前啦咩showcase

我都唔係好明 等呢度啲韓文大神解釋

今次張teaser pic又有好多theory可以出啦

節目播緊嗰個係showcase投票，上面張圖係網上投票計到11月19號

咁我明啦 即係第一次真position係“Showcase現場觀眾投票+評審評分” (呢個HeeJin同HyunJin都未知排名)

而另外網上投票就另外計 但係未知網上投票會唔會計落下次大position度 應該係咁

liplip扮比卡超

快啲嚟捉我

Ching你係咪調轉左

係呀sorry

火箭兵團路過

喂 又周到你

芯

掛住你地 專登過黎探班
我才不會看這個呢

[21/11/2017 更新] 第9成員Yves 7th Teaser pic
"all my life , by my life"

有隔離大神過黎推po

認住佢地啦
睇你個名都應該唔係呢邊

芯多一團姐
反正大婆都未cb

真係幾似娜恩子

初黎報到，大家好

歡迎巴打

又有新人

大家好

我由 My Sunday 開始入坑，只係一直都冇申請acc啫

我都係新飯

有冇話最鍾意邊個成員 (暫時 )

歡迎新人
認到人未啊?

[21/11/2017 23:00 更新] 第9成員Yves 8th Teaser pic
#Yves , clue(less)

又唔同左樣

唔駛瞓啦

咪又係娜恩樣

嘩....田姬振嚮mixnine真係超多鏡頭

點解仲係相啊！我要識郁嘅九寶啊！識郁㗎！

你好啊 我都係新人
有無話最中意邊個咁

睇住one more time條cover片先

個心咁大 一次過睇晒12個啦

正呀正呀 本月少女要大發啦

暫時最鐘意真率

其實應該係壞事黎...
而家女個邊投票率仲高過男好多
到時mix9出左道 當1月出 7個月約
自己諗下本月幾時先可以完全體出

就算唔係mix9出道, 都已經提高晒知名度

到時玩左成2年都未正式出道

放心，我唔算新飯

mix nine 個團好似唔洗好似wannaone咁 而係會好似ioi咁 D團員會可以兩邊走

chur死...雖然本月d舞都hea hea地

我見以前都係出八張相左右就出MV Teaser，就到

會追既飯黎講唔係好事

其實我初時分唔清choerry 同賢真
睇耐左就覺得好唔同 覺得自己一開始睇唔出好on9

(不過係咪得我一個覺得ha seul同忙內好似

同另一團一樣

我都係, 睇my meloday既時候完全分唔清
宜家記住塊面baby face d就係忙內

Haseul同yeojin一開始睇my melody真係分唔到

原本想講唔似，但睇睇下又幾似

一開始認人睇呢段真係打大佬

辛苦啲囉 BBC之前都出左聲明話mixnine任何野都唔會影響本月出道計劃

Haseul同yeojin係似架 所以啲飯成日話佢地係母女cp Haseul係媽媽 Yeojin係細路女
突然推po咁鬼快嘅

唔係講笑, 岩岩集mixnine, 咁多位參賽者之中, 夾埋最耐個人鏡頭既應該係heejin

BonusBaby同JYP個個仲多啦下話

呢個第一次有人講

死得，又高興又擔心，呢啲咩情緒尼

高興算啦 難得初節目咁多鏡頭 等睇下集再多啲個人鏡頭 可能PD都準備飯Heejin

集集都係成日有雙Jin大頭架啦

係咪我睇得女團太多 我睇乜野團都可以全部分到 冇認唔人嘅問題

Ep4 Hyunjin少左啲 分左俾JYP柳真

可能我由忙內未出就開始睇 所以冇認人困難

一開始睇都係覺得蝦鬚同yeojin似樣

OEC之前啲舞就係 OEC打後嗰啲都唔算啦

一個一個睇又冇乜問題 如果睇片睇埋性格就直接分到 反差太大

快快手推爆佢開新 Po 祝 vivi 21 歲生日快樂

個24係咩意思 新飯唔明？

Yves預告相關
琴日個clueless係真係扮緊clueless個女主角

但係已經出左12隻碟

邊止12...
8*2+4+4
成24隻...
再加埋次後4個成員各2碟+第三分隊4隻碟
都加埋成36隻碟先出道

唔理啦 我腦粉佢一出就即買

推呀推 係咁推
有冇興趣係度po多啲更新野咁多啲新飯睇到多啲資訊? 定好似之前樹巴咁直接fb page copy過黎
大家諗諗佢

我得13隻

我剩買普通單人版

我冇錢買哂

好平咋嘛 唔買就好似mix and match咁斷曬貨
而家啲海報都陸續斷貨 得翻choerry打後比突易搵得翻

等大神派海報算

地庫Mini 話仲訂到mix limited
不過海報就好難搵，早幾個月上yesasia 訂 Hyunjin海報訂訂下話冇貨

其實BBC唔驚俾人篤爆報細數咩？

仲有人未識Viian同杯緣子

補充 原來一樓Mini同sky都翻左mix貨

利申 9up

mix and match 係唔係有白灰藍3款

2款

暫時Mix limited藍 同 max limited 灰 都有

睇到呢個真係笑左

大家準備好出MV teaser未?

等緊

可能話變左機械人所以唔識大

我連更新template都打埋 竟然唔出野?

Fb Instagram YouTube都冇，原來今晚冇新野

根據choerry個陣既順序
應該係聽晚出幾時出teaser
後日朝出vlive teaser
過幾日出youtube teaser

全部我老婆

真係痴線佬

俾返haseul我ok?

祝粒粒高考順利

其實佢地有冇咩花名架 ？

我嘅LipLip今日考試要順利啊

問啲大神應該知

MC 唔識做就揀第三個選擇啦

LipLip好似係學覇黎 對佢好有信心

又要交月費

又有四張卡要儲

月供少女

真率真係世界級可愛

丁B

識郁嘅九寶

[23/11/2017 23:00 更新] 第9成員Yves M/V Teaser
#New

Lip d 反應 嘩~!

Loona HK

一閧始個月蝕調轉左，而且扔蘋果o個下同Choerry好似，應該又玩相反世界

片頭月亮掉轉左

mirrored world

如果真係1/3鏡像
可以估係出左3個成員 出4人分隊 再出最後一個成員既solo專

BBC 搞到大家變左神探

係出道前咁樣估下估下都幾過癮
遲啲整埋個新探選舉

[突發奇想] 而家剩低二月，三月，同四月冇公佈過新成員
有冇可能而家 Yves 同舊成員出住unit先 拖到二月先再出新人 咁就啱啱好到傳說中嘅5月29出道

我覺得雖然咁好似正正可以配合番本月少女12個月一月一個 但係對BBC好似太chur
你最後出道前起馬 1 2個月做最後準備先穩 睇下BBC最後點揀

推

我仲未搵到條原片 mixnine offical更架?

18년 2월 粒 高中畢業
18년 2월 青蛙 初中畢業
18年 11月 姬振 賢真 高考
19년 2월 姬振 高中畢業
19년 2월 賢真 高中畢業
19년 3월 青蛙 高中入學
19年 11月 崔莉 高考
20년 2월 崔莉 高中畢業
呢啲時間去既話記得去睇

點解初中畢業同高中入學差成年嘅？

點睇?

去佢地學校 維基有曬佢地謮邊間學校

[2017/11/24 11:00AM 更新] 第9成員 Yves MV Teaser VAPP版
[url]
[/url]
大家快d去睇下有咩唔同啦

睇左

揾到有咩唔同呀
cap黎睇下

好似得掉蘋果果下唔同

其實係多左呢兩幕

btw BBC想玩咩?

賢真

賢真個樣每次望都諗起台妹

邊個台妹, 雪寶

台妹不了

[24/11/2017 23:00 更新] 第9成員Yves Album Tracklist

禁太快

Monotree OEC 成隻碟都係佢地寫 真係神作黎

兩隻title melody都係外國人寫啦

Monotree都有參與啊

見到我女朋友呀！！！

唔知今次首歌想sell韓飯定海外飯呢!?

自戀小分隊

睇唔明呀
求翻譯

"萬一你係本月少女既fans
最愛會係邊個"

[25/11/2017 23:00 更新] 第9成員Yves Selfie update

A團門面失散多年既姊妹喎

新人留名

有無人同我一樣覺得呢隊好多對twins?

HyunJin&Choerry , Kim Lip&Jinsoul , Haseul&Yeojin

最尾個pair真係有時分唔到

利申：本命一定係Hyunjin，因為我係子瑜狂飯，Hyunjin 有啲角度勁似子瑜，根本超神顏 我想問下佢係咪呢團既門面？

應該未定門面 隊長嗰啲嘢

之前訪問1/3 Haseul同OEC Jinsoul個陣佢地都好似話Loona係冇position呢樣野

首先歡迎新人先
最尾個pair Haseul同Yoejin係母女line黎 好多新飯都未認到 但只要一睇片就現晒形 其他成員就反而好認 仲有賢真一出俾人話 娜恩+子瑜+雪炫混合體所以似係正常嘅
btw想知下巴打係點入坑?

12個solo嘛

第時完整體出歌 都唔知邊個每人分到幾多秒中心

咁大把團都係around 10個啦

全部都係門面

Choerry話第時自己唔會爭分量

其實暫時黎講粒粒係咪最有氣勢

上次Fact in star 出黎跳舞真係好正

賢真仔著紅色背心應該係TOP9

都預左啦 出哂道個班一showcase 完左即刻就升哂上去

無知一問，啲相有冇執過架 有時見到啲飯拍好靚但係啲人話執過先咁好搞到唔識分

呢d preview黎........
遲下實圖實會執

要捉走呢隻比卡超

想買佢件 LOONA 褸

終於儲齊晒24隻碟

大神

想睇下你點定義咩叫執相 正常拍raw都要執相 除非你拍jpeg直出
通常呢人像執相多數推高少少曝光 等個人睇落白啲靚啲 大p就應該冇 執背景就另一個玩法啦 通常執都係以突出主體為主
小薯咩都唔識架

計埋 yves 應該仲有12隻

無所謂啦宥小分隊同solo嫁嘛

好彩係佢地咁樣宣傳, 出道果陣每個成員都有一定知名度
唔會變 XX and friends

想問邊度可以睇到MixNine 個排名?

Thx a lot

今日最新update既

Top9 入面， Jiu之外， 其他女仔都好熟口面

當然

我唔熟其他團，不過應該見過

[24/11/2017 23:00 官方IG更新] 估新成員動物!?

兩隻企鵝？皇帝企鵝同帝皇企鵝？
最後又係咩，鴨定天鵝

連登做乜

唔通汝真會响新 MV出現??

有貓頭鷹，青蛙，兔仔，蝙蝠
yves 會係企鵝／鴨，即係唔通仲會有新成員係 MV 登場

我之前仲以為 Yves 係馬

照計出道曲唔會有第十個成員 o既
反而之前官方tag過汝真，可能有機會浦頭

我覺得係天鵝，嗰隻係醜小鴨

會唔會係關個loop事 Yves係對返汝真

個setting可以由醜小鴨變做天鵝嘅姐

咩loop 唔係好明
仲未諗到Yeojin同yves之間嘅關係 最多都當彩蛋咁加青娃落去

今次啲飯拍好正
好想親身現場同佢地玩呀

好想去fs

Yves 個樣真心老積
希望睇片會好好多啦

夏澀

今晚居然冇嘢睇

過一陣就有mv睇仲想出野...

有奬問答遊戲(由官方提供)
估左咩成員會出現係Yves MV入面未呀?

過咗deadline先知

[9up] 官方話 "who will be" 咋 冇話一定係成員啊

Vivi同Choerry

估唔中

yves係鴨

yves件黃色衫vivi係咪都有件類似嘅

Yves係另一個世界嘅Vivi

鏡像

我係黎睇韓妹，你出件港女比我做乜勁

可能淨低個三個都係橙啡髮
好似1/3得vivi係粉毛咁相反
下個可能係短髮個個囡囡

成隊Loona 最醜樣就係今次呢件 把聲又難聽

師兄驗下眼

柒得過你？屌你老母

睇完新mv要睇翻vivi mv黎填補腦洞

想知 Choerry 又點連返個故事

佢可以穿梭3個世界

新人留名

個MV已經出左2個鐘 各位巴/絲打睇晒MV未呢?
下面就Cap左少少MV圖開放下思考

ViVi MV同Girl front出現過嘅卡式帶機

ViVi同Yves會唔會係鏡像呢?

Yves著住OEC嘅鞋!?

最後係有OEC 紅藍紫3隻色?

受小薯一拜

好多彩蛋 睇到個腦著火

yves掉蘋果 choerry接蘋果 係對應 之前jinsoul掉車厘子 choerry接個度(?

其實仲有好多 我未po晒

慘過睇marvel

好多大神

幾時齊人

都唔會多人過去睇演唱會個次

咦咁快有碟 不過睇黎都聽日先出貨

下邊個mv

好似係loonatic定唔知邊首
得閒搵翻出黎先

呢個搞乜?

有冇可能咁快呀
官方出貨正常都要一日啦

做咩咁多大神入晒黎

啲人話vivi mv係等緊yves 實際上同vivi一齊溜冰既係yves喎

官方cp

嚇撚死人

多謝大神幫推po
幾時入坑呀?

[MixNine VAPP 17:30更新]

HeeJin 直拍

HyunJin直拍

咁快出 仲以為下一集出先會放片出黎添

[2017.11.28 18:00 JadenJeong IG更新]
本月少女練習生制度 (?

大神可唔可以翻譯一下

我都以為佢播前先播 佢早出咪早啲有野睇囉

打算人齊先一次過買碟，會否破產

正式出道前已經有三十幾隻碟wor

你阿媽個閪
你講野都好撚難聽

齊碟唔難 齊卡先難

唔洗理佢啦 quote都廢事quote

呢到已經有大神齊左啦

你預4 5千實夠嘅

計80蚊隻, 數到 yves 已經過2千
仲有就係你要諗下到時頭幾隻 / limited edition 可能斷貨

一個月份出一個人啊？
咁咪下年八月先齊人？

淨係正式出道隻碟嘅卡已經儲死人，十二個成員每人一張，一張團體，至少兩個版本…

仲要為儲卡再重複買

公司入面練習生分唔同等級既小隊
定期會有個人比賽, 每隊派一名代表出戰
1, 2, 3 名可以調去自己鍾意既練習生小隊
第1會被揀做本月少女

本月少女成個出道宣傳期係18個月
依加已經出左9個成員啦 仲有3個成員1個小分隊 之後齊12個成員就會出道
暫時估最快可能5月29號出道

有少少類似Mixnine個玩法 但係呢個好似係crop出黎 只係Loonation其中一部份嘅玩法
反而想知Yves真係可以咁快出道?

Yves好似係第二間練習工司空降入黎BBC？

依家得3，4，8月冇代表少女

BBC係Polaris子公司

樹大大

佢唔係dream vocal練習生？

尋日上貼吧睇又話佢唔係dream vocal嗰條片嗰個，聽聲都覺得好似差小小

我見話十月尾先pass

同名嫁喎個樣又一樣嫁喎

唔會破產不過海報到時就已經絕曬版

好似有手足想搵返jinsoul都搵唔到

上星期我仲買到，依家唔知

dream vocal應該唔係叫練習生（？）應該只係學校黎 培訓D學生去做練習生(?)

係咪收到正在處理中email就去得拎？定係再有email?

我係佢一出post嗰日我狗衝去買，所以都唔知網上係點

btw 其實之前仲有其他海報，不過可能賣哂所以冇顯示出黎

清冇錯啊
但係秀英十月頭pass入polaris做練習生2個禮拜 咁快就可以係本月嘅練習生系統入面出道做Yves 呢一點令我有少少不解姐

大神唔似第一次去mini買cd喎

珈熙愛你

好多謝你啊

YAAAAA

英國清做咩分開晒咁po相 係咁推post?

我鍾意

9 號之前推爆佢 祝珈熙21歲生日快樂

點解呢個post 反而係討論mv有咩伏線多而唔係首歌本身好唔好嘅

本月少女嘅特色

你新飯可能唔知 其實所有本月MV係出道前都係伏線

如果你一開始就追本月少女本身就知BBC成間公司收埋好多秘密
係Total18個月計劃入面 每個成員solo唔單係展示成員本身嘅魅力 同時都係制造同完成緊本月少女本身嘅世界(LOONAVERSE)

而每次BBC都會係成員/小分隊 嘅teaser pic, MV, 歌詞等等 入面收埋及透露同本月少女嘅世界觀 同時呢18個宣傳期都俾公司從12個成員同3個小分隊(3個世界觀)作整合 係完全體出道時展現成個LOONAVERSE出黎

所以每次有新Teaser或者MV 本月飯就會化身為偵探去估本月嘅後續世界

唔係粉紅色

笑死
有個a__y走入去留唔好用B_S黎呃like rt
而家成堆飯失曬控咁copy佢原句黎留言

多謝幫手推 post

我？

sd錯

學埋流星d野

仲以為入錯post
定係想友情認證啊

跟得流巴多...

呢度啊 放車厘俾choerry

睇 MIXNINE 要睇返雙 Jin MV

深宵暗黑推 po 時間

我lip世界第一呀

八字眉

睇完好想去
雖然下個禮拜去台北但係冇時間去淡水睇

Shy shy shy

나랑 사귈래?

好耐冇貼

尋晚夢見仲係粉紅頭髮既珈熙

Yves唔chok起個樣其實冇咁老積
Vivi啲韓文都係疾下疾下 不過好叻㗎喇!
仲有加格仔嗰個唔知係咪十妹呢

進步左好多, 一開始剩係識講 좋아요

吓原來新成員唔係韓國人？

驗下眼啦要

個look好似之前橙髮孖辮個公主nim
但又話第一次上tv

打格仔 0:05 同 0:32 係唔係2個唔同人
0:32 果個似之前成日痴住 kim lip & jinsoul 果個橙髮

BBC係咁換人
真人估唔到最後3個成員會點揀法

病到字都睇錯sor

怕醜個個同後面橙髮應該係兩個人
橙髮應該就係公主nim

Yves solo已經齊卡啦

會唔會快左少少

今日一齊出去爆碟 有幾個大神都齊晒了

好似有人話爆咗幾隻都冇卡

我同其他2個巴打都有一隻碟冇卡

深宵暗黑推 Post 時間

1000 - 498 = 502

502 / 8 日 = 62.75

平均每日要推 63 個 post

田妹

都係田妹

peek peek a peek a boo

好掛住 1/3

1/3 ???

I will be there

珈熙韓文真係好左好多

如果韓文唔得好大獲喎

但係佢之前真係廢到我睇都覺得唔好意思

( Show Blocked User - 李主恩 )

多謝推post啊

真係好多謝你呀

新ac 留名一推

邊位...

竟然用我老婆嘅名

-,-

[1.12.2017 23:00 官方ig更新]
各位本月飯係咪聽緊本月少女最好嘅冬天歌“The Carol”呢?
為左答謝Fans嘅愛 只要IG #Thecoral 呢個tag 過左8854呢個數目呢 BBC就會釋出全新嘅 The carol 入面有3位成員參與架
希望各位本月飯可以多多參與呢個活動啦

我估yeojin vivi yves

有同感 聖誕vivi

已經輕鬆過咗 8854

深宵暗黑推 Post 時間

1000 - 583 = 417

白衫呢幾張好似未貼過

幾時再嚟英國

I potato you

啲外國飯真係痴線

你都係痴線佬

[冇圖] 見過有人喺外國改曬人哋電話啲 wallpaper

我唔係啦 我貼下相推下po架咋

通常痴線佬都唔覺得自己係痴線架啦

今集俾HaSeul 立立 Ageyo攻撃心臟

仲有vivi求攬攬

應該連出邊個成員都有安排過 好痴線

名偵探可唔可以解釋下黎聽下

個月亮係成員出生當日個月亮既樣

Cls

我係反而唔記得D月亮相邊度用過

呢個要check下先知
成員出生日期的月圓月缺論未諗到有咩關係住

如果係一早 MV 用左出生月亮呢個 idea 就勁
但係依家似係D fans 搵出黎自 high, 未砌到成個故事出黎

我諗都要等出道先有成個故事

其實好多fans都不停係度ff個故事 包括我

好想佢地快啲出道呀 我要知本月成個故事呀

而家又戴頭盔話多過18個月宣傳期...

有話要延長咩 最早話12個月一月一個 已經改做18個月 依加又長啲???

唔係 一直都話18個月宣傳期既 但對上一次就變左18個月以上

粒粒😍😍

唉 唔好再延長啦 已經等左好耐啦

似係自 high 多，bbc 都係後期 1/3 開始先喺 mv caption 講故事

專登收埋d套路先

睇下佢點樣玩聖經concept
好想BBC快啲補齊晒OEC個故事

如果Yves係响天堂，咁Choerry係咪响地獄

地獄使者

繼續深宵暗黑推 Post 時間

1000 - 680 = 320

到而家都唔明究竟設計件衫個人喺度諗緊乜

[回帶] 佢哋啲英文

攬下我啦

冇你份啊

有咩唔好？

設計嘅嘢真係唔識欣賞 成身波浪 pattern 好奇怪

想問咁多位大神，如果想响香港印小量小卡有冇介紹??

taobao啦...

賢真仔女子DANCE第一

我地賢真好叻女

新飯留名

推po都唔比，咁惡

大神係咁

好可愛

樹爺

喂 我賢真啊

我丁b

打開銀包買專輯支持佢未

又嬲呀？

姐係咁講 人地出隻碟出黎 支持一隻都好 人地出碟都要錢嫁

我窮撚黎

係咪想丁b連炸醬麵糖醋肉都冇得食

扮乜呀 一隻cd幾十姐

oec 嗰啲一隻都 150

集思廣益尼種聲岩唱邊type歌?

點解我又走左去睇
唱Let me in試試佢

做咩事 入黎幫手推 po ?

暗黑推 post 時間又嚟啦

1000 - 783 = 217

1000 - 784 = 216

1000 - 785 = 215

1000 - 790 = 210

自己都唔記得上面有幾張有冇貼過

可以一試

ViVi 嗰首比較易唱

1000 - 850 = 150
聽日應該推得爆

其實點解要推咁快嘅？

祝 Vivi 生日，加 yves MV，更新咗開 post template

本來諗住等埋新版 The Carol MV，但呢幾日完全冇聲氣都應該有排未出

有冇可能係等埋十妹一齊出

上年就 12 月 15 號兩首歌一齊出 得十日會唔會太趕 同埋佢 caption 寫 three other members 未公佈嘅十妹未算係 member 嚟喎

不過 BBC 作風邊有咁易比你估到 話唔定聽日就出十妹 teaser 或者好似 ViVi 咁出左先算都個得

Haseul

俾你咁易估到就唔係BBC啦

嗰三個members就係10 11 12妹

今日又冇野更啦 BBC似係想拖時間

12月11日二次公演派手幅

有 vivid 英文字幕

呢啲唔算啦 好明顯hea我地

1000 - 864 = 136

慢慢推 等多兩日睇會唔會出 teaser

WFC

我係隻手指

忠誠

推住咁多先

又話有信心琴日係推得爆？

要推實得架 百幾張相容乜易搵

咁又係，反正離9號都仲有4日到

今日會唔會有更新呢

Yves性格係高冷？定係未習慣對鏡頭

見佢對住鏡頭有少少怕羞feel 幾正

似怕醜

都係果句, MV 入面好老積, 睇本月少女探究先發覺佢超可愛

想奶佢...對門牙

其實個個一開始都係怕醜架啦 Lip 同 Soul 以前都係咁

而家

喂排隊啦

競猜陣間有咩 update

A) Who's Next Girl?
B) The Carol teaser
C) Yves MV 破 400k 慶祝
D) 乜都冇

F)Hyunjin MV subbed notice

中間skip左個

你地2個冷靜啲啦 咁樣好唔衛生架

可愛表情

回家未啊

我唔是 DIA 飯, 你係唔係認錯人

叫你班人刷mv view 刷到XXX就會有舞蹈版mv睇

乜都冇

我叫朱茵返本月少女

睇返舊個啲真係未公開嘅成員多數唔出聲坐係隔離吊人癮

唔係唔出聲
係出聲既部分俾人cut曬
係得個次lip同橙髮有單獨一集探偵 blur曬兩個個樣係度講野

一於今晚推爆佢

Love&Live 動作 ? 1:00

入直路加速

9

8

7

6

5

4

3

2

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住The Carol過聖誕 ~

1